屌，連登而家五毛廢老港豬警曱多過正常人

認同就俾個like 我

企番上行人路

成個連登唔係講女，講雞就係插手足，邊個唔夠黃
正經post 點推都無人理

睇下而家啲聯署就知
200萬人？ 係邊度？ 打少啲飛機啦 港豬

與其插邊個偽黃， 唔夠黃
不如以身作質， 來個yellow challenge 囉
例如係 藍紅集團林立既地方，記錄自己一星期，一個月點樣唔幫襯佢地都生活到， 咁你做到 咪同大家share
大佬咁先係感染多啲人。。。走去屌人幫襯藍紅店 有撚用咩

樓主講得對

做緊好耐了 會一直堅持

可以開post 分享你既做法

唔屌人就唔係連登啦

有空會 放心 昨天都去ㄧ連三間黄店 全部紅籃一律不去 身邊朋友亦被我感染

你唔中意既立場就話人對家啫 黃色共產黨

有200萬人推翻番中國政府都得啦傻閪
小小野5大都未攪掂

上連登勿認真

一個咁多人上既論壇，同自從運動之後更多同路人上既地方，有時真係會影響到唔少人。。。特別係批鬥同路人post...上至明星 youtuber,下至普通人

連登藍屍都上得
唔知點解我老豆都有ac

你老豆好野wor

好正常
敵人滲透就說明連登曾經做得好好
大家要繼續好波落去

推， 希望唔只連登， 係全部香港人都以身作則 感染身邊既人